情人節之前終於識到女朋友！！

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個波板糖俾我話係生日禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone Xs max ...但係我唔夠錢,唯有同佢出左部iphonexr...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

今日真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,下次會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps4 game鋪 訂左隻game,諗住情人節果日係屋企收埋打..我琴晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我頭先打左俾佢.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) ...之後佢telegram俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然頭先用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先...

悶唔悶啲

ok

下次唔好用facebook會好D

葡萄我識到女朋友

悶唔悶啊屌你老母

0/100

-10/10

重新作過啦屌

小弟二十X歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同睇動漫...而家係香X大學讀緊書... 我同佢係fd搭fd識..係telegram傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係telegram拍左兩日拖..就出黎見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個M&M 朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影IG 相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要衛星電話 ...之後我就同佢出左部X5-Touch...重買左個膠登case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食法畈野..食左$800.... 尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,倒數果日會帶埋我送俾佢果部X5-Touch出來同我一齊玩衛星電話....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係game鋪買左隻resident evil 2,諗住情人節果日玩,我果晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻垃圾GAME啦..你留番黎墊煲底啦..之後果個賣家呆左,.嘿..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.不過佢無聽電話...可能訓左..我telegram佢,同佢講miss you;) good night...之後佢telegram俾我話 : ok thx..... 嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成年糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出?問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

成日都係iphone 俾D 新意啦

咁拍拖係咁架啦

G持

換交友app啦

我都有仲幾緊幾好屌